林鄭撐楊潤雄: 支那從來冇將香港主權交俾第三者

行政長官林鄭月娥表示，難以保證在香港叫「結束一黨專政」會有甚麼後果，一切會依法辦事。

她又回應了近日歷史科教科書的評審爭議，指課本用詞力求精準無可厚非，指社會過份敏感。

既然從來冇, 何解97年才「恢復行使主權」呢?